有無手足新開Firstrade

近期好多廣告 炒美股,期權,ETF黎講 大家點睇?

long aapl 300 call

Firstrade客戶資料被竄改 官方指是安全測試

新開就唔太建議first trade,
因為first trade爆過安全問題

咩安全問題？可唔可以詳述？啱啱匯左錢過去

CS INT 開唔到, 仲諗住用Firstrade tim .

怕咩呀...安唔安全最緊要係有SIPC

岩呀
一黎其實間間都有隱性bug只不過firstrade今次咁樣柒咗啲啫
二黎爆過一次鑊一定會加強security唔係再爆多次佢死撚硬(等同元氣爆過有蟲之後啲三文魚即刻乾淨哂)

利申繼續用緊唔撚驚

其實之前都爆過， 今次已經係你所講嘅"再爆"

SPIC 係券商執垃嘅時候嘅保障， 但唔包券商被黑客入侵偷錢

firstrade有欺詐條款

咩意思？邊條

富途，華盛，一通，你們會點排?

ft除咗入錢拎錢基本上無收費，窮撚當儲錢的確幾好

窮撚局住用ft

前兩個 大陸野
岩廢老
一通未用過

「網路安全保証」條件和條款
如果調查結果顯示，在您採取了我們所要求的一切必要的保護措施後，賬戶仍然遭到入侵並產生未授權交易損失，我們承諾將您的賬戶回復到未入侵前狀態。但這項保證不包括因您未採取必要的措施保護您的個人資料，以致賬戶遭到入侵而產生的損失。

我們接受並處理經由您的賬號和密碼所提交的交易任務，但不包括其他個人或團體使用您交付的賬號或密碼所進行的賬戶活動，例如：（1）您以外的任何人使用您給予的或透露的登錄用戶名、密碼和賬號進行的交易活動；（2）您以外的任何人，包括投資顧問、專業機構，其雇員或代理，在取得您各種不同形式的授權下所進行的交易活動，例如您的法定代理人，交易和資金管理機構或投資理財機構所進行的活動。我們可能要求您額外採取的行動，包括但不限於向警方報案，提供關於未授權交易的公證聲明書，配合回答第一證券人員和警察機關的提問，以及簽字同意我們得以檢查您疑似遭到入侵的電腦或其他設備。此外，我們可能進一步要求您更改您的賬號和密碼，安裝或更新您電腦上各項反間諜、防毒或防火牆軟體，或更新您電腦的瀏覽器或作業系統。第一證券尚且可能要求您將某些和此項交易損失有關的權利讓與我們，並簽署讓與書以作為取得補償的條件。此外，您不得將和此項網路安全保證有關的權利另外讓與其他任何個人或團體。

本保證所提供的補償僅限於您賬戶的直接損失，不包括任何附加稅捐、法律費用或任何附帶後果、機會損失、特殊、間接、意外、懲罰性、示範性或財產外的損害賠償。

第一證券有權決定賠償的形式和金額，包括是否補回您賬戶裡被移走的証券，也有權向行使此項未授權交易的個人或機構追討此項保證所必須支付的賠償金。若您已從保險公司等其他單位取得或有資格取得此項損害賠償或其他保障，我們可以不另外提供補償。

因第三方系統上的安全漏洞而導致的未授權交易損害不在本保證的範圍內，這些地方包括您的工作場合、雇主辦公室、公用網路和終端機或任何您曾經用以登入賬戶或透露賬號及密碼的網站。同樣地，本保證不包括因您未採取必要的措施保護您的個人信息而導致的損害。本保證也不包括因第三方未能維護安全的使用環境或產生安全漏洞而導致的損害。若您的賬戶出現未授權交易活動，而您未立即通知第一證券，第一證券將不負任何損害賠償責任。您有責任在您的賬戶出現任何未授權活動或遭到詐騙時，立即通知我們。

第一證券提供的銀行卡若被盜用時，您應立即通知發卡銀行。本保證不包括銀行卡的盜用和任何相關損害賠償，因為銀行卡的使用是由您和發卡銀行所簽署的協議和相關法律來規範的。

第一證券提供的支票若遭到盜用，請立刻通知第一證券。然而，本保證也不包括被盜用的支票和相關損害賠償，因為支票的使用是由您和Reich and Tang所簽署的協議和相關法律來規範的。

如果我們延誤或未能執行「網路安全保証」中任何相關條款，將不影響或喪失我們隨後執行或要求我們的客戶遵守「網路安全保証」中所規範的有關補償的條件和條款的權利。第一證券有權隨時修改或終止「網路安全保証」，並不需另行通知。本保証由紐約州的法律來規範。

巴打意思係比黑客hack佢唔負責任?

段文睇係相反，如果有買/賣任何證券，佢會退回現金/比番證券你，但退回幾錢現金/比番的證券可能會大幅下跌的損失就係佢定

Firstrade 點入錢係最抵？
經Citi priority TT過去？

除呢3個，邊個app平靚正好用?

匯豐整返個綜合戶口 要預約
咁撚旺

睇你係咩投資風格

長線+真離岸
Firstrade
CS int

借平錢+專業級
IB pro

方便
IB 平民版

Ft